幾時先捱到星期五收工(5)

4

Haru巴打1001唔開po

咪係

究竟魚巴返邊類

唔知規矩
下次1001開返

同問

係時候夠鐘沖涼訓覺

替更
宜家開工

你地兩個都唔爆我都唔會爆

89巴睇完醫生未？醫生點講 ？

yoyo 魚骨巴 自爆吧

感冒 d痰清唔到

唔通行頭好窄？

我爆左好多啦 你地都爆返啲

自爆吧

慘
魚骨巴係咪返啲日夜顛倒嘅工

係
好似做夜總會咁

同我病症一樣
我咳左20日先停咳

放工 好wing

農場巴咪又係無自爆

我個行從業員得百幾人ja

好似好專科

收工

屌啊

咁早啱啱先食完飯

請左事假

收工啦 快啲到聽日啦

請全日嘛

扣全日錢啊

唉屌 把心一橫quit了

農場巴交左信？

做乜咁衝動

89巴係宮心計post 留言都唔入黎 心淡

唔走 無動力轉換新環境
8月最遲

c9劇

hi 我又做返冗員了，唔係為錢真係唔想返工

階段性冗員
有時做到唔想做

每日返工真係好悶，又要早起身
不過可能係我廢，做緊啲低層文員薯仔先咁覺得

香港地，邊有得唔返工
真係咬老綜咩

89巴仲未上水可恥

收工啦 happy Friday

放工先上水

15mins

返工忙到電話都無機會用電話

已返到屋企樓下啦

返到屋企個天個光個人都無咁灰

用最快時間返到屋企係最爽

17年fg?

仲要預早5分鐘準備收工

89巴聽日仲要短周

17年咁 後生？

咁你都知

RIP

早幾日89巴講的

去下廁所，去pantry洗下野，執埋袋啱啱好夠鐘走人

屌又要返工啦

唉

仆街 失眠

華人巴仲唔訓？

差唔多 我返十
三十分鐘直達公司

可以返咁晏訓到9點真係好

無我係度所以失眠？

wow

原來農場巴都識象仔

以前讀書當食花生
而家grad左做野就
懷念象仔

唔再翻黎啦象仔

回家啦

唉又星期一

星期一焦慮症路過

好快lunch

Lunch緊
好似作病 好暈好攰

haru巴又病？
咩事？ 89巴傳染你？

我好左好多啦

終於收工
好眼訓啊

我都收工啦

我係呢啲天氣好易病，一喉嚨痛就賴蕉蕉
以前考試又係咁
89巴隔住連登都可以傳染到比我

好眼訓啊 依家訓左去沙發

仲搭緊車返屋企

收左工好耐

屌 仲以為象仔黎

咁我係呀嘛

岩岩轉左公司，ot 左2個鐘都無人走：0）

走啦

u are the first

Btw華人巴睇物理治療會唔會好d

我ot左個半鐘即閃，班人點解咁忙。舊公司慣左早走

白石麻衣定山本彩？

好貴

假象

睇西醫係睇公立醫院？

懷疑好似呢樣

如果係我 我會睇西醫睇下咩事先
再用中醫黎醫

你意思係照X光定點?

係啊 西醫清楚好多

今晚搵搵先

私家照X光好貴

好眼訓啊 收工未啊

政府中醫好似都有X光照

要唔要排好耐

屌 電話好似壞壞地
今日岀門100%
無用過個電話 依家得返10%

係時候轉電話啦

訓得好差 訓下醒下
遲早死

晨早去排
屌而家行步路都痛

無錢啊 諗住7月8月去紐西蘭
Btw 返shift作息時間會好亂 唔係政府工嘅話都唔會做shift工

快d請日假去睇啦

紐西蘭
北島定南島

我有好多日假
資料搜集先

永遠唔知幾時先係收工嘅人表示⋯⋯

南掛 其實我咩都未買 連信用卡都未開
無車牌又毒遊好多野要顧慮
華人巴去過？

公司是你家

未 朋友去過
好似幾正

有車牌去嘅話當然正

yes 外國無車牌食得屎
之前去英國未考到車牌要行去個景點 wtf

自然景點 ？
英國交通應該發達過NZ

去郊外果d歷史遺址
不過而家儲錢都是為左睇醫生

有無保險可以claim

其實我是home office，所以冇收工時間

咁星期五對你黎講都應該無分別

星期六日會相對好少少，因為本身講明係weekdays 但腦細叫果陣都係要死出黎 啲OT鐘已經計到唔識計

巴打做邊行有home office

做Art admin 即係賣身打雜
（btw 絲打）

姐係點

大概係，我係某間Art Admin公司full time staff，手上會跟幾個project同埋公司d大大小小事。公司主要係做d音樂同社區相關既project，當中會需要同Artists/musicians打交道同做野。
同埋我公司其實冇一個physical office，所以腦細叫我o係屋企做，需要出去開會／見客先出去。

（廢事講得太detail比人發現係我)

d工作量好難捉摸，可以多到做唔哂、但又會突然間冇野做可以hea
不過有個問題係：要留d時間比佢，將佢放1st priority…

好辛苦

試過好多次都係無啦啦要我聽晚留時間比佢，有提出過有私人野但佢唔多接受…

咁好似仲衰過office hour job

btw, 見到你個名就聯想起

好想食

無固定返工時間？

d工一份伏過一份，都有d灰心。而家搵緊工…

我都係剛好食緊小丸子所以改左呢個名

contract寫Mon to Fri, 9-6
不過只係得個寫字

一個好員工要遵守合約精神

各種原因，因為工種需要，同埋行頭真係太細，唔想得失腦細
就做左奴隸……

魚骨兄好少何無lm

農場巴召喚到
立即上黎報到

孟加拉po見到你
同步留名

今日收工都去左跑步

魚兄今日返幾點

要放工作第一位真係慘

所以努力搵緊工

我都見到你
我地緣來沒法擋
btw又話你問我答
問完樓主野都無答我

今日放假
聽日先翻
但琴日訓得好差
訓下醒下

好有恆心啊你地
有無爆大汗先？

睇黎大家都訓左
日夜癲倒的我仲眼光光等天光

起身啦
魚巴轉唔轉到工？轉到就轉啦
咁樣好多捱壞身體

我應該唔叫大汗

好攰已經開左三個鐘工

保重

新人留名...

一早有D開心係原來今日已經係星期三,我仲以為係星期二

唔開心係仲有兩日先星期五…

到底做緊哩份工仲可以撐幾耐?…

same
搵緊工
但其實而家份工ok

我宜家哩份人工ok, 但人事唔ok, 日日都好似係到捱緊咁

同你調返轉

我份工就係人工還好，但老細閪、冇同事

有同事但太多小圈子 埋唔到堆就…

原來… 咁冇好過有

我只想返工簡簡單單…我唔怕工作上的挑戰, 但人性上的挑戰仲難玩…

人工包左
工辛苦都無人PK咁辛苦

agger
人事真係最撚黑人憎
所以翻工係唔會同同事fd
翻工就翻工
唔會識朋友

落樓翻工

89巴有無照X光推薦

見到呢個po 入面又話要MRI
好貴

飽受腰痛既折磨 覺得人生好絕望

樣就麻羊，身材就彩
今日繼續ot 個半鐘，繼續無人走，繼續第一個走

咁邊度可以識新朋友

因為養肥大自己先要做運動 不過做完第二日好攰

我做gym所以舒服少少

我都好驚第時周身痛 細個個膊頭已經痛

wow 絲做gym唔會驚練到好大舊咩

無啊 好細個個時係醫院照過之後都無再照
搵下旺角雅蘭中心個d有無得照x光

有排做

好撚攰啊今日
成日都無乜心情

成日都無做過野
想請假

我只係想減下肥，練返啲肉firm啲

我都係

唔知雅蘭定旺中好多診所 可以搵下

你就好 日日做到無停手

人大左仲識咩朋友
通常最fd都係讀書時代的知己吧
唔係咩？

大家又訓醒
得翻自己係度單機

邊度做gym？
唔驚果d健身狗煩膠嗎？

89巴好似女人咁每個月有幾日無心情

你唔俾我係女人咩

好眼訓

我係

有冇人返工係完全唔掂得電話
講緊嘅係開mon睇下通知都唔得
更加冇得偷偷地
好似斷六親咁 工時又長 放7點

同意, 之前返工有幸識到個fd子交到心,真係珍而重之

我見做呢類工既朋友仔會買apple watch偷用…

我明最fd一定係讀書年代識
但都想擴闊下個社交圈子
長期對住一班價值觀相似既人想比其他衝擊下反思人生

大佬好難相信

果種想偷啖氣抖既感覺

當好天個陣會諗點解今日自己唔係放假 但當真係放假,會因為身心都太攰所以唔想郁…

唉 所以好想quit
身心好疲累 好想抖抖

長期有人𥄫住 篤錶都會見到 而且唔係得閒
去廁所去得幾多次 每次覆一下就要走都冇交流

10幾年前做連鎖店賣波鞋，賣衫sales試過
要keep起電話
lunch先可以拎
不過10幾年前電話咪又係得sms
無宜家需求咁大

識到我地算唔算新朋友？

那 有 錢

我藍字唔袋我係巴喎
華人巴夠紅字啦

十幾無前
魚巴今年幾歲

你公司係咪裝左cctv
我返工無得用電話
有時好驚屋企有咩急事通知唔到我

你又唔俾我係絲啊

你講我一定信架

好攰啊 開會由朝開到而家

開咩會咁癲
通常全公司開會我會齋坐係度

我呢d負責做會議記錄只望班同事唔好講到1999

唔知呢度有無IT人，有野想問

成日覺得做會議記錄好叻
我聽半個鐘左右就開始發夢 唔係好聽到入耳
你地就要落足耳力聽全程 發夢嘅機會都無

亂九咁寫比人屌架，有次開會老細攞返上次會議記錄，問個sales，進度點，點知個sales話我誤解佢意思，仲私底下同我講，叫我唔好太detail

其實會議紀錄冇人會記得講過d乜，唔洗寫咁多，聽d唔聽d／佢地discussion有結論果陣先寫就得
（我果陣係咁做，唔知係咪我果間要求hea）

初初我都以為會議記錄要好details
但其他原來大point已經ok

@89巴 今日開會純粹睇兩邊開拖
我地當mediator咁款但其他mud9都做唔到
做拳證掛

巴打又唔好咁講，我都廢 做都係量力而為
最憎呢啲人 整壞部機仲要發出聲好滋擾

向現實低頭

返工儲錢為左quit
會唔會感覺較為良好

聽日星期五，但長週

題

呢個星期六我好撚慘 做死人

有cctv 不過最主要係老闆𥄫到實 發現左真係要去到寫report嘅程度

5.5 = 6

正解

你地都係返5.5日？

我上兩份都係5.5日，而家呢份係24/7

其實返5日嘅工真係好難搵

狗也不屌
第一份工就是5.5 仲要放平日假
做左二十日就果斷唔do
寧願減人工做5日

所以我下份目標係5日

唔會 一諗起要返工就

同意同意

一定要QUIT arrrrrrrrrrrrrrrr

遞咗信，而家日日都倒數緊last day (20/7 ah diu)

5日真係好難搵
依家先覺得香港嘅工時真係好長 想做死人咩

絲打返咩

art admin

又係時候沖涼訓覺，聽日準時返工

死喇 你係咪做home office
而家開始mix埋haru

係啊華巴
（我成日都追到亂 ）

返藝術館果啲？ 我有冇理解錯？

搞錯呀

Art admin包好多野，我果個係近Music/Artist多d

查實art admin 是咪可以做museum
我見csb之前請公務員位

事關art admin做野範圍好廣，專長唔同，museum果d有d真係要讀過先做到（唔太熟呢方面）

替更
準備翻工

3

媽，好雞啊

媽，好亂啊

個post 多翻人 好熱鬧好開心

上個post得我你華人巴
今個post多返d人實在太好

頭先都想講
聽日星期五啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

但係 我感覺唔到星期五放工的快樂

星期六返半日

返工洗唔洗報到打卡？

[url]
[/url]

小丸子巴關唔關你事
btw你係裸辭?

佢唔係home office咩?

唔太關，佢地果邊係museum文物果d，我唔係做果行
不過開post位巴打講performing arts art admin，做museum，多少估到佢做邊個機構

係啊華人巴 home office JJ

btw是裸辭

Home office都有辦工時間
洗唔洗證明你準時起身做野？

唔洗，但佢要搵你果陣要搵到你
講就咁講我contract marked 9-6 我都係9點先起身 就好似人地返office返9點都係食下早餐先做野

無野做個時會唔會抽時間訓晏教
係屋企對住部電話好易訓著

如果真係好冇野做… 我有時會睇下動漫／練下樂器果d

CHISIN 未見過個PO去得咁快

撇除工作量 你份工都幾自由

謝主隆恩巴無入黎

星期六返全日

有自由／不自由既時侯～
自由就係腦細對眼冇望住你，你自己放假去長洲hea去海灘，只要d野交得齊老細搵你你應到佢，佢理得你o係南極
不過，相對就係好易因為工作有adhoc event就要cancel自己野，又或者成日都會有一批野殺出黎 由朝早到晚都收唔到工

姐係經理人公司果啲？

又替

類似，不過主要跟project （費事講得太明比人發現係我 ）

Haru絲係做邊飯

咁咪見到好多明星

有無見過Gin

會見到

（冇不過唔難遇到 ）

早晨89巴

今朝起身開電話見到老闆十幾個msg已經好頹

仲有半日收工啦

無知一問Gin是咪指Gin Lee

我日日都經歷 每日見標就係老細唔好搵我

見得多就無感 都係人一個
份工係老細要搵人、走黎問我做唔做，呢行多數都係咁，好少open recruit
惡唔惡做就睇人，鍾意既可以做得好開心／唔鍾意就食屎咁覺得好煩

屌經理個格真係好撚黑人憎
你經理黎咋 抵你升唔到職
人又西又鍾意擺款 女人嫁唔岀真係有樣睇

唔好得罪女人

試過2次我同佢講早晨 佢唔理我 繼續直行
自此之後我就唔撚同呢個仆街女人打招呼

新人留名 岩岩祼辭左份閪工下星期見工

加油 offer神會保佑你

agger
唔好再打招呼
垃圾老女人無人要用哂全副精神係份工度

歡迎加入

多謝巴打 上份工遇著個仆街廢柴老女人主管 簡直人生陰影

垃圾女人做過好多事都好賤
不過講岀黎等於自爆做邊行
都係收埋算

我依家都有個仆街老女人上司
長期擺住個好似殺佢全家咁嘅口面

有d老女人嫁唔出係抵q死

嫁唔岀我會心表同情
但係呢個老女人嫁唔岀真係唔係無原因架！

有無好同事分擔下 日日對住真係精神虐待

我之前個仆街老女人又係當面話我蠢得交關 條友係間公司出名廢 做野又廢仲要屌鳩我幫唔到手 我新黎你唔係想你搞唔掂既野我搞得掂牙嘛 又廢又老 痴鳩線

D廢柴係睇職位睇到好重
越無料越高級
反而有料嘅就唔會睇重職位

垃圾公司

屌 返工企到好痛啊條腰

睇鐵打拉

快d去照X光先 呢d錢唔慳得

我去睇中醫
打算做推拿

搵個正經場所啊

癡線 我去公營醫院
夠正經未

好正經
Btw華人兄聽日要唔要返工？

不用

你就爽 放假去行山嗎？

happy Friday 先
聽日事聽日先算

一個人行？ 唔洗約人架咩

邊個同你講我去行山架

你之前話你成日行山啊嘛

腰痛仲行山？？

btw呢幾日右手成排手指關節痛 但我又唔係用電腦同得好勁

姿勢唔岩

唔行啦

不過聽日打籃球

又話腰痛

咪係
翻工就腰痛
打籃球就唔痛

保住條大陣嘿嘿

諗緊係咪因為用mouse pad多

理想同我講唔好去
感性同我講咁難得約到 一定要去

現實又chok親條腰

咁又話唔係用電腦用得好勁
平板唔係電腦啊

fuckkkkkkkk
唔打了都是 去同班fd吹水好過

你啱 keep住痛

明智

睇劇

熱到
由尖沙咀一直行到去深水埗
焗到好難呼吸

仲要又多人又多車 空氣愈黎愈差

太陽唔落山都唔想出街

放假？

失業jj

收工啦

返全日咁癲？

係呀

明後兩天放假

連放兩日可恥

剛放工

你個扮工j j

無工牙

想去非洲旅行

屌

努力返工

89巴咩事屌？

聽日星期幾啊！

華人巴唔係聽日放假咩

咪係lor
扮咩屌姐

好痛啊

大家好
聽日返第一日工，希望順順利利啦

兩日唔洗返喎 痛下都值得啦

你個名
放心 一定好工黎

聽日就遞信
做多一個月就轉新工

希望你成功

#metoo

頂啊

已經收到offer
希望唔係閪工

聽朝見工

希望真係好工黎啦

支持新人加入

打爆你

準備好未？

多謝巴打
聽日返完工上黎報下平安先

我都想揾份好工

印好哂d copy了

希望大家到搵到份好工
到時上黎分享

早d休息，聽日精精神神見工

等巴工聽日上黎報告

等巴打聽日上黎報告

好，希望聽日順利啦
準備訓

好 大家都早抖拉

又要輪迴了

搭緊車返工
依家個post多左人
見工果位巴打祝你順利

等緊車

第一日番工
新界番港島8半
仲要腸易激真係好難受

第一日返工+1
新界返九龍

各位巴絲早晨

屌星期一

好耐無見

癡線 咁咪要六點半起身？

咁都記得我

又星期一了 點解星期六日過得咁快

hea下hea下就過咗兩日

見完工了 唔得囉連copy 都無收

終於放Lunch，餓到仆街
仲有半日要捱

連copy都唔收 都係第一次聽

曬人時間

不死人點會唔記得

我覺得佢有良心
唔請你 都無晒到啲copy

唯一安慰

忙到冇時間上嚟鳩叫

好撚不安阿

嘥時間嘥車錢

agger

d copy咪留翻下份工用

換衫走人

點解要換？ 你份工又唔係制服

有制服架
Btw岩岩同啊頭同一架車返屋企

真係唔知wo原來89巴要著制服

啊頭？唔會係果件老女人掛？

收工 終於落雨

無得跑步

有無人玩手機食雞

有 但係返完工連雞都唔想食 都係星期六日得閒先玩下

做gym

我以前收左工都係乜都唔想做

收左工剩係想攤係沙發度

要特登搭車去 不了

8964.29

你岩岩新黎唔熟姐

淨係想攤係張床度撳電話或者訓陣先食飯

巴打去邊度做

毋忘64

屋企樓下跑步咋

果個食雞真係好玩？

呢排都應該落雨，睇黎巴打都有排冇得跑

好玩第一次玩唔熟手覺得好難
但玩耐左覺得好刺激
同朋友玩最好玩，單機會覺得好悶

當休息下 志在岀下汗姐

我玩單人mode玩兩次都食雞 果d好似係電腦黎

Rico（戴耀明）：冇錯，大家而家聽到嘅嘭嘭聲，就係強權同制度下嘅代表，響建制下嘅當權者。佢哋最恐懼嘅就係佢哋管治嘅人唔聽話。但係外面嘅人有自己嘅諗法，有自己嘅主張；但係rock & roll嘅精神，就係講獨立嘅精神。我哋每一個人都係自己嘅主人，我哋每一個人都有權主宰自己嘅路嚟行㗎！雖然今晚呢個show可能係非法進行，但係我哋唔會就咁屈服。Rock & roll never die！Rock & roll never die！

多素係架拉

俾個機會自己學好英文

我發誓今晚要早d訓
11點就唔㩒電話

但係聽都唔係一朝一夕可以練到
可能我比較傳統，係外資公司好似格格不入

試下啦 唔好咁易放棄

好我會試多幾日
多謝巴打
巴打都係做外資？

立flag

有唔識問下 依家搵工好難
無錢又慘
Btw只可以講我係做非牟利機構

我同89巴今晚一起早訓
聽日翻早更

其實我都有第二個offer既
唔做依份都有後路

send 份cv訓

咁早

法國佬講英文狗也不屌

咁都好d 有兩手準備

我地夢中見

#metoo

非牟利有好多種
唔會咁橋嘅

轉工啊啊啊啊啊啊啊啊啊

遞左信未

好難聽
英國d英文又聽唔慣

英國邊度先 普通英國英文我覺得好聽過美國佬好多
不過蘇格蘭 英格蘭北部個班就癡線

其實係前一排我reject左佢
再同佢講accept番唔知得唔得

唔識分呀
由細到大都覺得英國英文難聽d
好似theresa may哥d就好d

打返去問下囉

等我真係決定唔做依份先

可能另外都伏架

岩呀都有可能
但係我依家做依份要搬出黎租屋住，放左工成日自己一個好孤獨，依個都係其中一個唔想做既原因
做哥份就可以返屋企住

要自己租屋住你都簡做而家呢份 係咪前境好好多先

前境應該會好d，但係我慢慢覺得自己唔係依d人，好似搵份搵少d既前境冇咁好但係開心d可以番屋企既工好似會好d

I know that feel bro返工唔開心真係好慘屋企唔等錢洗都係揾份輕輕鬆鬆既算

係呀放工keep住唔開心跟住訓又一日，真係唔想過依d生活，不過搵份冇咁辛苦既工又好似好冇大志

Btw巴打又係做緊份唔係好開心既工？

辛苦工如果人工好ok就制得過既 如果唔係就好唔值

祼辭左

人工係幾好，但係自己好似承受唔到

搵緊工？

hi

係牙 揾工地獄

加油啦巴打
希望你搵到份適合自己又返得開心既工啦

一齊加油

本身好威咁想祼辭
但最後唔夠膽
但應該最遲八月必須走

有無人每朝都要飲杯奶茶或者咖啡

戒咗 咁飲法好傷

返咗幾日新工
好撚唔慣

上車翻工

傷胃啊

好快就會慣

新界返九龍
朝朝6點半起身 夜晚八九點先返到屋企

地區遠真係不了
人工好pay？

大交合世界波
10點幾收到 notification話0925 1號報
入到去話1120先掛
預約颱風

13.5k ot1.5x
寧願唔要錢準時收工

每朝都飲一杯茶

講定先無壞反正你都一定唔做

幾時先收工呀 好眼訓

返左半年都未慣

返左成年都唔慣

見到咁多人都戒左朝早飲奶茶
但係唔飲個日好似差緊d野 又會好攰

89兄唔好飲咁多奶茶
傷身
唉自從出黎做野都成日飲凍飲好唔健康

頂你

個肚未開工痛到去收工
而家番去睇醫生

飲少d先
凍飲反而我好少飲 飲熱飲多

你今日返工咩？

唔舒服早退啊

我都收工
忙到有氣冇掟抖

廢事番工第二日早退啦
唔係咁好既

我返工仲差兩日就一個月都sl左

我都係 d啊頭見你坐係度無野就俾說話你聽

無野做好奇咩

唔返工又覺得好悶
返工對住西人又覺得好麻煩

可能其實我就是西人

聽日見工 用返d copy

放工
好肚餓
食埋飯先翻屋企

我都跑完步返屋企

痴線 竟然有人覺得唔返工會悶

加油 offer神保佑你

好多人咁諗

做完運動先食飯 double 肥

支持wat巴

gchi gchi

多謝巴打 巧感動

裸辭前要好好plan定點過

仲好瘦

去旅行啦

預備練足幾個月體能了

想考救護

幾多磅先？

食飽 上巴士翻屋企

魚骨巴近排轉返正常工作時間?

好似係得今日先見佢返正常更

救護好辛苦

btw 會員小丸子係咪搞緊project
好似好耐無上過水

89巴真知我心意
我愛你

係啊，得今日翻日更
過幾日又通宵ga啦

一睇圖就好想食

hehe雙子
魚骨巴慘

屌 我都係
但樓下買$18六粒好貴啊

叫星期六要返半日的人情何以堪

我樓下21蚊6粒啊

You are not alone

樓下無得賣

返工落雨真係好麻煩
見到個天咁黑好眼訓

塞車

好憎落雨天

但夏天唔落雨就熱死

但係都唔好落咁多日呀

你做廠夏天咪好辛苦

食完飯

89巴放工又到我開工
替更

同班同事有好大個溝
個個都結哂婚 食飯都係講老婆仔女點點點

呢個就真慘
有無其他興趣可以可以搭爹
男人既話講波應該容易d掛

89和魚巴都是.......

好想食章魚燒

收工啦
好彩冇落狗屎

返夜晚分分鐘搞到周身病痛
Btw去買啦 18蚊差唔多啦

買左幾個杯麵

有無推薦

無飯食？
今日見工如何

我無睇波丫嘛
我諗成間公司得我係25歲以下

好慘
要自閉了

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

有無買到？

今日正常 起碼有收 copy

今日食咗

杯麵做宵夜

之前七仔入過一個日本杯麵超級好食
而家無左

我唔再每朝飲奶茶啦
我真係要戒啊

飲華田啦

唔飲甜野
就算我飲奶茶都唔會落糖

中國茶

有時會飲茶包

鐵觀音

烏龍

屌佢老味
係711買左2把遮 一把壞 一把爛
換左一把 另一把剪左牌換唔到
唉 邊度有後整返把遮

而家將錢放係銀行真係on99
頭先check interest得0.06

放工

好大雨

挨埋呢兩日啊大家

屌濕撚晒

起身果陣就好撚大雨，落到街上埋車居然無乜雨
連個天都叫你返工，我想放假呀頂你

同你相反 有傘都濕晒

週末落雨點算好

已經大約知道自己份新合約係點
腦細應成過我嘅野做唔到
決心走人 返多個半月就做廢青

一聽到同事喺後面細細聲講野我就覺得佢地講緊我壞話

收工先黎落雨

老細比咩offer你

之前我都覺得係咁 就算講得好細聲，我會好留心聽佢地講咩

同今年一樣 但係唔係我想要嘅合約

以前個主管以為細細聲係電話講我壞話我唔知 當我傻

已經有offer 拉

congrats
比你預期好定點？

大家放工又到我開工

恭喜

慘 魚骨巴個行是咪一定咁既鐘數定可以轉

我後join你做廢青了

多謝巴打 見工我覺得間公司都幾ok正正常常
同我預期差唔多點都衰唔過我上一份工

無得轉更啊
翻shift慘過食十舊屎
一夜一早又夜又早再早又夜真係人都癡

幾時開工？

魚骨巴 有無諗過轉公司

又要搵工啦

但翻shift人工高d
翻唔到轉頭

絲打唔係見完工冇耐咩？
Btw恭喜晒

同上年一樣比我都走

但係返shift會捱壞身體

咁又係
返左咁耐shift身體係咪差左好多？
Btw魚巴係咪返機場？

琴日見果份請左 我見d位應該好等人用所以咁快請 唔理拉去左先

唔是飲食咩？

或者同腦細傾下先

機場有餐廳啊嘛

ok去機場搵魚骨巴一齊食魚骨先

傾左先拉 唔得最多咪唔做

89邊度收風先

天文台指，在過去數小時，本港風力有所增強，離岸及高地吹強風，預料三號強風信號會維持一段時間。與艾雲尼相關的雨帶，亦會為珠三角一帶帶來狂風及大驟雨。天文台會在星期五（8日）視乎本港風力變化，決定更改熱帶氣旋警告信號，提醒市民星期五早上出門前，留意最新天氣消息。

我要返工啊
未做完野啊

咪撚咁奴性啦 全港市民都想放假

農場巴翻工翻到癡左線啊

買d維他命食下啦

三號風球啊 大家繼續返工啦

又濕曬

今日八號 聽日都要自動波ot
聽日八號就要星期日

黑雨級數 cls

3號強風信號，現正生效。天文台指3號強風信號會在中午前維持，當本港風力減弱時，會在下午考慮改發1號戒備信號。

冇分別

日日都返工等放工
Sd 左cv一星期又無回音
快d有回音啦
好想裸辭

同事個個都勁大個 senior級 搭唔到嗲
又日日食貴野 一餐成舊水
唔想同佢地食
應該用咩藉口

hi農場巴

一餐一舊水咁大洗
自己帶飯又唔使同佢地social

如果公司無微波爐呢
之前同事帶我去食6x
一開始覺得好肉痛
食食下已經無事
無感覺了 唯有其他地方用少d錢

metoo

yoyoyo 幾點放工

照常放7

但依家都搵唔到
裸辭我怕更加搵唔到

最憎d老屎忽係到講埋d咩後生仔唔好怕蝕底呢d廢話仲難聽過粗口

一舊水唔大洗啦 番港島嘅話係咁上吓

公司好少冇微波爐
我覺得一餐半餐一舊水無乜所謂 但餐餐都係咁就

可能我人工低，60幾食一餐我都覺得貴

膝頭哥巴打返港島？

放工 終於一個禮拜

辛苦哂

agger

開工

農場巴今日放假？

yes 但我星期六晚已經好不安

放兩日。享受下先啦

返工

巴打番咩 星期日都要番

又要返工
繼續見步行步

不要再說了

返埋下星期有三日假

訓醒
今晚翻01:00

89巴

魚巴
返1點唔訓多陣？

肚打鼓 起身食野沖涼都準備翻工啦
89巴今日去左邊？

無地方去 係屋企訓晏教
本身諗住跑步 但係今朝訓醒個時條腰好痛
都唔知係咪琴晚訓得衰

係屋企拉下筋 好快無事
聽日放工再去跑

係 幾日無點岀過汗
汗少真係慘

腰痛
好痛苦

我係訓得衰個隻腰痛

唉 做運動都做唔到

係 華人巴睇左醫生未

等緊公立醫院排期

排幾耐

又輪迴

倒數五日

放工
又一次慢性自殺

成朝無野做

有排

今日有大project跟
仲要見d西客

星期一好靜
ot緊仲有一個鐘

聽日返新工拉

訓醒
農場巴ot到宜家？

準備愛心情未？

愛心

屌 今日攰到仆街

快d翻屋企食飯 辛苦哂

打錯字

我都想獻出愛心

到你接力了

係愛牙

巴打成日打5p字

梳牙><"

原諒你啦 下次唔好啦
Btw聽日返新工醒定d啦 good luck

訓教 魚巴返工加油

交更

又同89巴long d

你地既GAY情

放啲死 就可以

大家早抖唔好再玩手機

又一日

1.5日了

就黎兩日

2日了

3日了

頂

仲有成5日ot假 幾時放好

農場巴仲多假過我

仲有十幾日ot假

不死人最多啦

咪又係ot番嚟 al就話姐

40%了

就快踢到中場了

LUNCH

50%了

仲有兩日就放三日

返5.5日

起身翻工
翻早真係慘過食十舊屎

起碼可以收早

今朝太趕 搭左的士返工

我都試過 好肉痛

89巴明明住得近公司
搭的都唔係好貴姐

屌成日以為今日星期五

魚骨巴真係好了解佢

已經放假mode緊

世界盃了

我之前係度講過架嘛

公司每人派左隻傻

巴打會睇波？

魚骨巴最記得你講過嘅野
我都唔記得

幾好呀有傻食

我都有記得你d野架

返埋聽日就放3日

例如呢？

聽日快啲完啦好嗎

沙特

今日成個下午上wiki

有咩睇

你返廠文職架嘛

早啲番屋企睇波

11點 有排喎

食飯沖涼差唔多啦 開波前都有啲野睇

沙特沙地

有咩球員

唔清楚

我都想好似巴打咁成個下晝做自己野
我今日都係冇乜野做 但要扮工

翻到公司
又早更

琴晚訓得4個鐘

4個鐘 巴打幾時唔使返早更？

唔自爆

聽日又翻早
後日翻通宵更

rip

唔自爆就推爆89巴

禮拜五先黎多野做

呢啲粗重嘢等你嚟啦

留番星期二做

生活顛倒到 無生理時鐘可言

香港果啲唔好食

幫推

呢幾日都好得閒 扮工好辛苦

有冇人星期一至5返工都唔會見到另一半
或者一個office hour一個返shift 星期六日都未必見到
點挨

wa diu

無另一半啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

識返個

我都冇

仲有半日

我都無

yes 有野做反而過得好快

放工
好頭暈

射爆89巴個屎忽

一個翻shift都算好
兩個翻shift一個月都見唔到一次

好快生cancer死

有我

魚巴唔好亂講野好喎

有意思 有意思

能成為密友大概總帶著愛

收工啦 放三日假

係啦，唔講 lor

放三日可恥

唔係喎 我以為返shift同另一半成日見到 有時我看完夜佢放早 或者收早佢放假 只係得2個返中更先見唔到
依家我放星期六日 佢一要返工就冇得見

89巴嬲嬲啦

又要替更？

岩岩睇完張敬軒演唱會

軒仔

89巴同女朋友去啊

無女朋友啊
同朋友去啊

唉
想去Gin果個
但無fd有興趣

一個人去啦
之前我一個去睇小肥

之前試過一個人去台灣睇 A-Lin

咁癲 睇黎巴打好搵得

翻工
琴晚又訓得4個鐘
翻早慘過食10舊屎

偽毒89巴
有得去睇演唱會

農場巴去台灣
仲偽毒

返早有多d時間用
係辛苦d 但我鍾意返早

毒撚唔睇得演唱會咩

唔搵得
一路有儲錢姐

諗住今日hea半日等收工
點知無停過手

我都係 好彩屋企人無要求俾家用
D錢見洗好多

剛放工
89巴放未 ？

放左
準備訓晏教

唉屌

琴日墨西哥好好睇

轉工拉

點解無啦啦叫人轉工啫

轉工啦
搵緊

辭工啦

有無睇韓國

小豆

睇緊好曳

個個都有睇波

又要返工啦屌fml
好想睇世界杯呀
快d到下星期五

垃圾韓國 好似MMA咁

冇興趣

個假期咁就冇左

捱到星期五就有假放叫幸福

睇唔到早場

第二場半場已經訓教

訓覺時間有得控制 放工時間冇

唉聽日7點前要返到公司

搞咩

有event
要6點起身

濕碎拉

訓醒
落左樓下買章魚小丸子
終於食到

我放工咪叫你起身lor
啱啱好

係愛呀

準備返工？

唉
就失業啊

係 同89巴替更

真係決定唔要新contract？

腦細到依家都未搵我傾
正仆街 拖住人

你急 佢都唔急

無錯 其實我都搵緊工

頭先都突登去買
不過好難食

89巴
搵左好耐都唔知有咩工做到

哥倫比亞 踢少個都要赢拉

估唔到架仔今晚會贏

啱啱做緊尖果陣仲係1:1

架仔係抵赢既仲以為架仔下半場一定收得皮

過左世界盃先

我都以為
仲諗住d體力點夠鬼佬黎

有咩關係

原來農場巴今日又食左

你2個好有緣喔

原來759有

啊啊啊啊啊啊啊

唉訓啦
早抖各位

早抖拉

跟隊跟隊

啊信屋狗也不屌
鋪頭燒先正

你地訓就我開工
聽朝見

好眼訓啊 今日好焗

好似落雨

好熱

好攰

收工
轉一轉公司，由無限ot 變提早收工

好耐無見白石麻衣

係啊 無資格in督察

今日返工俾個老屎忽同事講粗口問候

點解

咩事

主管唔係到恰鳩我新

至憎d老屎忽

救命
好眼訓啊

實習都要星期六日OT

訓教

翻工
今日翻中班

好眼訓揮手

有無ot補水先？

big 4 ?

就係冇補水
諗住OT完再搵日病咗放假

實習ot 都痴線

實習洗鬼理佢咩

收工
70%啦

今晚無飯食 自己食埋先翻屋企

提提大家
我星期六長週

唔是咁講
如果大公司有機返返去掛 我估

一齊ok?

去左做跑步 又見到我女神

個個星期都長週

當然可以
想食咩？

女神圖

89巴唔要我啦

本來想去旺角食
但不了 太多人

無圖啊華人巴
女神唔會睇得上我 佢唔會想湊仔
分分鐘仔女都上左小學

又熱又多人 翻屋企好過

原來89巴係人妻控

大家好
有咩慘過成個星期10點幾收工

係成熟 ok?

返幾點？

你又知人地人妻

癡線 10點
Haru黎？

0800

起底發現係做幼教喎
邊間咁癲

覺得囉

和波

幼教都要咁夜既咩
小學中學都大把3點就走既辣殺

感恩今日唔使ot

80%啟動

仆街
條撚樣做錯野又推我出黎叫我覆

推返比佢地

倒數半個鐘

90%

大家放工又到我翻工
剛上車

又通宵更？

放工啦，你地享受weekend 啦
我聽日要返阿

係啊
同haru巴替更

我聽日都要翻
翻到星期二先放假

就黎又爆post

真係好想知你返咩

之後係咪又轉更

飲食賤過地底泥

係啊 等死

會唔會我放工就已經 推爆左post？

等魚巴開post

章魚巴

落雨無得跑步
早d沖涼睇8點場波算

11點個場好似吸引d

太夜啦 聽日仲要返工

屌 巴西

迷冰

放工未阿屌

放啦

翻工
仲未爆post

等你開po
留返個1001 放link

翻通宵啊 驚開唔到
你地開吧